一人一個唔可以話比另一半知嘅秘密

試過上網約人攪嘢
仲要自己送上門俾人攪

得得得 起身返工啦阿叔

我愛你？

試過上網約人攪嘢
仲要對方送上門俾我攪

樓主原本深夜想開個po分享下心事
點知頭幾個都係痴線佬

真

朝早6點分享心事先痴線下話

美國時間係日落

而家叫雞都有得網上book？

有特殊性癖

關我撚事

大家咁話

你d reply好鬼馬

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

同男仔出街單獨睇戲